成班人覺得人權法係勝負關鍵

覺得如果人權法過到就贏
覺得如果人權法過唔到就輸
話比你地知，唔係

就算人權法過左，最辣版本
1。用唔用美國決定
2。就算真係用，咁又點？
蔡亮都唔怕比人制裁。奶共派同班狗官只係傀儡棋子，犧牲幾多都得。新疆比人制裁既強国官員大不了唔出国，係強国做土皇帝，一樣無問題
而家班奶共班犧牲幾多都好，呢d棋子要棄幾多都得

過到固然係好
但唔好諗住靠美國就得
始終靠自己

要想辦法癱瘓香港融資能力，阻礙大白象送錢比強国，送證據比國際加快取消關係法係我既想法
當然手足應該有其他想法

但總之人權法唔係勝負關鍵，大家唔好抱太大幻想

勝負關鍵係香港人個縮骨小家嘅心
只要拋棄呢個心就會贏

一旦過左 港共做野會就手就腳 影響好大啵

你同欺凌者講道理, 你係on9
你同欺凌者講武力, 但佢拳頭大過你, 你明顯唔夠打, 講武力都係on9

最好既做法係搵另一個比佢拳頭大既欺凌者, 等佢地互打,
自己就儘量保持自己生存空間
小國外交從來都係好被動

你以為美國真係會取消香港關係法？

世界上無人淨係做送錢俾人嘅野

香港關係法對美國一樣好重要 唔會輕易取消

如果唔係美國都唔會整多舊人權法幫你啦

香港唯一勝機根本，好殘酷咁講，係要靠外力幫。

係大國角力之間爭取自己最大利益，好似冷戰時嘅柏林咁。

同埋唔好覺得酷以癱瘓香港融資能力

因為香港幫手融資嘅高層金融人士根本無同你參與係呢場運動到

人權法的確係我地最大一張牌

同埋 假設香港真係焦土左 人權法都會無埋

因為對美國來講 香港無埋利用價值

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

至少係目前手頭上對支共最有效嘅招 多人期待都無可厚非